其實51黃金週唔大陸term 黎咩？香港不嬲都無咁叫架喎。

但點都好，呢個假期就去黃色經濟圈到消費吓啦！
你今日消費唔未呀？

黃金週起源係日本
end topic

秒左

關你撚事

又關你𨶙事呀傻閪？

掛著你吖嘛

勞動節長假